有冇人會j自己個best friend

我想j但又驚面對唔到佢

best friend係男人

女人

冇女性朋友

普通朋友就無咩所謂，但j完驚自己內疚

pish

有 best frd米八大隻仔

Gay

各位gay嘅朋友唔好意思，但其實我真係唔係gay

J咗

圖

10秒救老母.jpg

冇人答有定冇嘅

真係未試過同好朋友做

唔好試 會冇咗個朋友

你就係試咗？

冇 如果普通朋友真係冇咩所謂 但佢真係唔可以

男同女做到好朋友一定係有感覺先做到

唔一定，佢對於我呢講唔止係朋友咁簡單 你追下我啲post你就會明

係正既 老母都j

e 唔一定啵

好恐懼
你話普通朋友普通同事就話啫
如果我俾個buddy j
我真係 ⋯